689 ：走大喬，看豬閪

連登仔：上長洲，看港南